點樣攞外國住址證明？

點樣攞外國住址證明？ 申請咗一個喺美國嘅地址去收信件，諗住用黎申請銀行， 不過申請銀行要畀地址證明， 有冇人知可以點樣做到？

咁你係香港點攞